究竟點樣做可以最落到中共面？？？

點可以激到佢地紮紮跳 口交部發老脾
全世界恥笑一國兩制呢？

集思廣益

全球一齊燒衣紙?

拆支那旗
掛星條旗🇺🇸

放大習種張相去踩、掟雞蛋？

拆金紫荊 燒五星旗

係內地網宣揚64

101燒國旗夠晒

推

同日用慶祝國慶嘅方式，不過換晒香港嘢
升黑荊旗，播願榮光，著港英年代制服行英式步操

燒旗呢啲係主菜 必備架啦
我要配菜 甜品

10月1日

黑旗升旗禮
but 10.1 係咪又係有升旗禮
無人機

燒黨旗+維尼
最好上埋國際新聞頭條

佢邊係重視面子? 你都好老餅.

去習近平屋企示威

推929啦
全球反共然後引哂班潛伏嘅支那人出黎獻醜

匪國慶舉花旗

雙十

孝服
小熊維尼+清朝皇帝cosplay#love

習近平唯一重視的就係面子。
上次用抗法西斯為借口玩閱兵就係為面。
佢要面到維危都block。
肖建華講錯野就捉番大陸處決。

火燒習近平畫像點睇

整個超大型音響，播唔同地方民主國家嘅國歌，揮動唔同民主國家嘅國旗，香港係屬於全世界民主既人既一個地方，召喚全世界支持民主嘅人關注我地

鬼佬唔會直接明

法西斯納粹係最唔要面, 你卻認為佢要面?
閱兵就係為咗提振士氣,次數多係因為好勇鬥狠,喜歡打鬥咋.佢唔係肥金

當然要 但要幫我国賀生日架嘛

係國旗隔離燒衣犯唔犯法?

求法律巴絲解答

係維尼面前fing j

10.1遍地開花齊燒依

肖建華無講錯嘢,而係習總要佢D錢.
李嘉誠或地產佬無講錯嘢,而係習總謀佢地D錢謀咗好耐.

咪玩屎尿

最驚10月1賀一賀佢

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

十一去金柴京宣布獨立

10月1號 升美國旗

貼到全街都係。

10月1日攻陷酒會

為中共殺嘅一億人大舉悼惦

全世界最要面子
最唔知咩叫面係人地俾 架係自己丟既
就係中國人

中共同中國蝗習性一樣
做事最唔撚要面 好似搶爆Costco 咁
但比人話嗰時最要面 自卑民族性
土蠔

去天安門燒國旗

直播對住習近平畫像痾爛屎

本身都唔會理面子架啦

會民意逆轉

929 Anti Chinazi!

燒佢人民大會堂同中南海

葉虎

有d法輪功feel

要令到中共冇晒威嚴去管治
針對黨好過對國，要令班蝗都覺，等佢地係微博傳開去，we connent

上年蔡總隻狗生日

支旗連維尼（公仔）一齊燒

10/1可唔可以直接叫反共口號

10月1日 萬人大合唱美國國歌

邊個可以隨意卜黃四郎嘅頭,邊個就係新主人.
僅此而已,豬乸.

呢張好激呀,
千祈唔好貼到成街都係

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

黨旗

悼念中華民國大陸地區淪陷 70 周年

刁大大含撚旗

喺10月1號做佢哋相反嘅嘢

有咩提議 歡迎補充

笑大陸咪算
咪笑埋香港啦

拆金紫荊 我覺得一定要

燒習種旗有無犯國旗法

拎文革 六四 啲相出嚟派街坊
掛美國旗 香港旗 燒黨旗
衝擊中聯辦

chinazi旗

十月一日

除左支抽風扇旗，放星條旗升到最高，中共下半旗

十一掛青天白日旗

若果你係滿洲國努爾哈赤,你就明白豬乸有幾不堪.
若果你當你自己係忠臣袁崇煥,你未繼續哭哭啼啼繼續被人片肉囉.華叔就係一個特例.

燒黨旗唔燒國旗會好d

燒國旗犯法, 燒黨旗就.......

國罄酒會唱美國國歌

非也，兄台應該好少睇大紀元果類法輪功中共新聞。
我其實都係呢半年先研究。
習近平要面係有原因。我暫時理解係面等同權威同統治合法性。你望番過去咁多個獨裁政權，全部都係要面的，因為只有維持市民對政權的恐懼先可以繼續利用暴力同謊言統治。
你口中的唔要面，包括係西方社會暴打異見者，做哂所有文明人都唔會做的事，呢堆行為係中共的文革時期係愛國同忠黨的表現。一個中國人要靠打右先可以證明自己靠左，而唔會受到其他人打成右派。而呢堆源於自保的行為，產生一個最重要的作用就係保持黨的面子，姐係統治合法性。
所以我地常人唸法的面子係包含左榮耀，道德，尊重，係從自我品德修養出發。
而中共眼中的臉子，係包含震懾，維持權威，威嚇，從作用功效出發。
所以兩者有根本性不同。
呢堆係我的理解。

咪撚搞呢D,中國人嘅政治你咪掂,好不堪架.

笑一國兩制係指
香港唔接受中共式管治
中共都無能管治香港
從而令中共蒙羞

［整理］毛ee：831嘅非官方現場記錄

有人體自燃呢種都市傳說 唔知會唔會有支旗都會自燃嘅都市傳說呢

國慶唔放煙花囉

你理解會深得過老美情報同軍界?

扮習個樣著肉色衫

週街行

扮皇帝的新衣

睇怕都激到半死

當然連埋 689 何君堯同班擦鞋仔

勾結外國勢力

燒黨旗

小熊維尼
整隻巨型維尼係維園度

口交部親自証實

中共高層貪污既證據

唔好，搞到自己好撚低級

舉黑白相

中共重視面子多過人民

香港國慶？

其實已經次次都紮紮跳
你睇口交部次次出到黎講香港都大喝一聲

10月1 中國發生天災，天怒人怨

扮落雨，室內升旗

頭帶白花著喪服??

其實以中共咁撚小器，你做乜都係一樣口落佢面。

同佢支旗有關嘅行動，應該都可以。

上次有人講話披麻戴孝真係好好

即使美國話中共係thuggish regime，俾UN打為tier 3的無人權國家。都同中共對面子的理解完全唔同。反而右派愈批評中共，愈多彈藥俾中共話全球想重演八國聯軍，用歷史自卑感去迫使國民覺得保衛中共係首要的，自自然然會做出各重露骨的愛國行為。對中共，呢堆行為有對中共維持國內統治地位有重要的作用。

唔夠10分鐘就ban撚晒你

掛橫額；Happy birthday to Mainland Pig

我淨係諗到我地能力範圍以外既例子：
美帝剷平南海，輕鬆ko遼寧號

10月1 披麻戴孝

冇人同佢親喎

屌鳩習近平屎忽

10.1唱美國國歌

你以為國民黨呢D海內外藍營係支持港人反送中咩? 呢D其實都係豬乸文化出嚟,強調大一統甚於私產私權乃至自由架.

但佢哋會覺得好唔吉利呀嘛，不過如果諗住舉其他國家嘅國旗就唔係咁好

去北京天安門燒撚左張毛匪大頭佢

直接拆撚左習大大係香港間別墅啦

or 係佢間別墅 潑下墨 ，噴下大字

幫佢裝飾下

香港獨立

全球反共遊行

全世界各國都遺返係海外住又話自己愛國既支那狗返中國

燒旗呢d會好似捉殺人犯咁捉
之前那些拉好多
小心

全部勁撚sad咁
燒衣拜祭真香港已死22年
黑白相 灑溪錢

舉國旗燒黨旗
攞住毛語錄打藍屍

咁太大風險
外國人睇到未必認同

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

邊夠 放少個煙花唔夠皮

咁又點? 事實上佢真係行緊大清果套極端種族主義法西斯嘢.你都幾戇鳩下.

早排咪有巴打話去習大大香港間豪宅貼連儂牆既?

到時口交部出聲又唔係 唔出聲又唔係

澆溪錢

希望能名留青史臭名遠播

集合全世界不同的維權 民主自由爭取的事件 舉起多國國旗
國旗+某件事

eg
美國國旗+美國獨立戰爭
中國+毒奶粉維權人士
烏克蘭+自由之戰

為全世界被打壓人權的人 爭取自由的人
包括香港同中國人舉起代表自由意志的連儂旗

打佢大佬

潑墨女孩

打造個天安門廣場版既連儂隧道
牆上有超大型習大頭像 但係其他位置充滿文宣
比人破壞既話睇落好似天安門殘破不堪

撕淨習大咪暗喻佢極權專政 得佢一把聲
撕埋習大既話...

梗係十一係全港各大政府部門升港旗，全體人員唱願榮光歸香港啦

右派唔係批評中國,而是說出事實,你以為911背後係邊個玩嘢,二十幾年都依然無人知咩?

噴黑金紫荊
要全黑

政府：十月一號唔放煙花，改放催淚彈！

同意 依家佢都係中共隻狗
所以應掛黑洋紫荊旗更適合

其實一直d行為都已經係激緊,
只係佢地面皮厚加選擇性報導+假新聞自慰

大笑咗

內地宣揚毛主席豐功偉屎
講下佢係文革死幾多人
講下佢帶領既除四害幾咁反智 做成3年饑荒 害死幾多人

側邊寫支那国、習近平

習公主比鬼仔開苞,上埋us porn

拆咗北京天安門，中南海，人民大會堂。

要落佢面啊
燒國旗全世界都有

搞私人地方會唔會比人告？

大陸網bam維尼 bam花木蘭，你話重唔重

其實解釋左中共對面子的定義同常人唔同，你不如冷靜再唸陣。
當年納稅德國都係好重視面子，希特拉有性病呢件事係攻入左首都，戰後研究揾到病歷先發現。希特拉同時有不準德軍徹退的命令，導致唔少送大量年青士兵去死，死到整成屍體人牆再進攻的慘劇。

全球燒國旗？
海外巴打出動

播住榮光升黑旗

屌 太重口味

維尼就緊係整返張車頭相

中共將佢地同中國綁埋一齊，然後用打壓手段令人民服從，又做到中共好強大，好聰明，好有威嚴。
當人民知道中共係無牙老虎，又唔可以保護人民既時候，就會出黎反抗同醒覺滅共先係中國人唯一出路。

一定係搞旗
（但之前搞親旗嘅手足都冇black bloc，已被捕）

哭喪

唔止大家着全白披麻戴孝，大家比啲戲，搭正12搭半一齊為香港自由與未來嚎哭5分鐘

拆🇨🇳掛🇹🇼點睇

點解花木蘭都bam

幫推啦喂

即使係都太麻煩 ,黑色簡單好多

十月一披麻戴孝

同意
一個中國,中華民國

上下反咗支旗掛都夠玩

Dxxxfxxx?

邊度升旗好 要文宣

當年好多人都當佢係痴線，包括我

著維尼裝會唔會好膠

十月一大家一齊上街揮美國旗就夠

恭喜共匪竊國70年

全港政府合署 標誌性建築物換上黑紫荊

你需唔需要呀！柒頭皮

10月1另外搞個國慶.不過係預先慶祝香港國慶

我同意，其實你搞5星旗，5毛扯哂旗，但你燒我奴才習近平張相，唔係犯法 ，佢又乞人憎，可能有大陸佬共鳴

舉五星旗，燒黨旗

兄弟爬山 各有各做
我要香港人發揮大家創意
爆發小宇宙

燒野好大罪！手足要好好好小心！

孫中山當年有無旗

good one 之前奶多習近平A片圖
TG勁多勁核突

習近平張相，可以贏到佢對家支持，講中，最撚要面最無恥係佢。佢老豆都踢得落街，唔會介意人地燒國旗，你燒佢張相就真嬲啦

掛蔡英文

全世界一齊燒支那旗

唔知點解見到好想笑

齊集一百個童子同時向習總張相射尿

Both

宇宙通行證呀伯金句 全黨死清光

200萬枝美國旗

好勇鬥狠？ 出咗兵未
法西斯同中共有相近但民族性唔同
佢係要面 北京所有郵包都要查 北京天空亦都整理緊
但當然你即便落到佢面 佢都未必承認就真嘅

笑到gapgap聲

全球登報

釣魚台

咁講,呢場運動係人類反法西斯事業嚟.
同你豬式幫會份子相互落面,爆粗甚至開片鬥串係完全兩個性質.

齊齊拎匪旗去中聯辦/高鐵站/政總
然後一把火燒晒佢

啲中国人係外國留學啲訪問已經

但係中共應該心諗 成班垃圾

呢個實好多人反對

我當然知道旺角阿伯金句，我意思係poster好好笑

10月1拎曬G20全部國旗出黎
中國既拎黨旗 燒撚咗佢 之後換中國國旗

係各內地口岸大叫歡迎內地豬

燒黨𣄃

着住龍袍嘅小熊維尼

風水迷信既野 好似燒衣紙

之前內地有個女人對住習帝畫像潑墨，之後被消失左，為咗聲援佢，所以效仿？

肖建華衰咩

黑紫荊

直接掛張中英文都有既
平反64
旗好過喇

南海已經佔咗一大半,831已經搞成咁,支持伊朗亂射精, 你認為點先算出咗兵呢? 唔通全球都係集中營嘅時候先算出咗兵?

披國旗 燒黨旗

未post到出黎就比人filter左

六四哀悼

天滅中共

準備唔同國家既國旗手 仲要有記者在場
之後一齊圍住黨旗燒

學南韓仔系北韓邊境播少時

拍套辱國旗電影

呵尿落國旗？

播咩，就緊系中共痛史啦

仲有雙十
全城青天白日滿地紅

係囉其實匪慶就無需要同佢硬撼，勇武留返第二日，嗰日全日集中火力和平理性非暴力落佢面，最緊要係啲外媒影到晒放上頭版

搞黨旗應該合法

中國共產黨 隨街屌死自己老母

唔慶祝
哭喪

太子站放閘大大黑白相

五支旗扞改掛台英美法黑旗

要唔要飲兩杯啊

10月1日建國

是否有出兵,係睇你是否願意自己呃自己嘅咋.
以前南海係無D咁嘢,家下全部都有,有齊尖端軍事設備同人員,咁唔係出兵又係乜? 你無掃佢場就叫佢無出過兵啊? 係你問題定係佢問題先?

留名學術研究

個人認為呢啲嘢朝早搞 咁上下就

痴線個poster好撚正 真係可以貼通街

燒習近平紙札人，共旗

不主攻，可反擊
不打死，可打斷
不阻撓，拉左膠

雙十熱烈慶祝

中共都只係外強內乾
都係喺句最多咪攬炒

播呢首歌夠

佢最要面

禁書大平賣

已經好多次黑色啦 , 要有少少突破更加落佢面

中華民國先應該係聯合國常任理事國

舉其他國家旗

香港正式獨立

呢個post大家真係幫手推上去，我真係好期待如果咁樣做，班匪賊會唔會七孔噴血

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

其中一樣肯定係929 全球anti chinazi
所以求推求幫手宣傳

大聲聲叫 中國共產黨 謀權篡位 復辟專制
南京條約係台灣 香港主權屬中華民國

One country two system is dead

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

Ok wor

習大大最要面
如果拿佢既巨型頭像出來然後大家一齊掉雞蛋
然後俾外媒影到

呢個幾好

收皮啦大陸狗
未見過香港人咁樣講野
那些拉好多 咩野黎

南海一大半 我認同
如果你咁計 咁好多國家都有出兵嘅
你問我 最少出兵收復到台灣 咁我當佢出咗兵
佢都支持金亂射添

國慶佢升支那旗，有人黑色氦氣球掛納粹支架旗、黑紫荊 同埋 五大訴求缺一不可等，將天空變成連濃牆，無論現場睇、直播、轉播、揀黎播都咁好睇

美國旗升旗禮

十一美國國慶，雙十台灣國慶，咁咪紮紮跳囉

公開個人資產

正喎

yes

問題係心戰為上,豬乸都明白到, 出面全部大愛包容左仔,係唔會鋤佢G點.
有人鋤入咗佢G點,真係已經鋤入,佢未只有出水囉.問題係佢睇落覺得係無人會鋤. 同D外省黑一樣, 出嚟揚下揚下就係認為你唔會鋤佢,一旦你真係鋤佢,佢未訓咗係到.

咪on9
鍾意燒就燒
自己小心就

國旗升美國旗已夠做

好似攤位遊戲咁

10.1再去中聯辦同港澳辦？整污糟多次個支那標誌？

10.1升青天白日滿地紅旗,10.10日周街插旗！

18區路祭
幫香港路祭
周圍燒國旗燒衣紙

雙十真。國慶

撕旗手活動正式啟動

支那旗抿屎

以愛國名義申請集會遊行，舉國旗，燒黨旗

用用國旗做rb(顫底）
等班狗任意踩

最落到我覺得，
其他國家開降低移民門檻開放俾中國人移民，
大力公佈有幾多申請。

美國🇺🇸旗

第一日識大陸佬? 有咩落佢面佢地就會SPIN第2樣嘢, 再唔係會打晒飛機扭曲晒D嘢變到又係佢地贏.

之前有手足話燒黨旗
冇左回事

金紫荊大功率喇叭放願榮光歸香港

唱榮光d聲蓋過狗歌

有冇人諗住10 1帶呀閘大大幅相去玩

破地獄

10 1 全民披麻帶孝去金紫荊升旗

8支國旗圍住中國國旗

雙十完全無人講
明明就係一個落共狗面既好機會
順便幫盟友台灣慶祝國慶

好多國家出,但果D係歷史產生嘅糾紛.好多國家有戰爭添,但係得納粹法西斯同日本軍國會發動世界大戰囉.
豬乸情況不同.南海就等同捷克波蘭,南海從來都與豬乸無關,而且太平洋嘅戰勝國而唔係豬乸,無論國共都未曾係呢區出現過.
最重要嘅係鬼佬開始明白豬乸法西斯並唔係豬共嘅問題,無豬乸法西斯係出唔到豬共呢D極品,正如有義和團極端種族主義法西斯嘅時候,豬共所有人,都未投胎,最多係飲緊奶咋.

結束「一黨專政」既細佬：
結束「一台獨大」
Btw, 其實後者難過前者

樓梯級貼習種張相

拆支那旗
掛chinazi旗

國慶個日大量人群出黎和平遊行舉美國旗

去英領，上次得~1000 人去口交部都已經
因為英國係為一有權干預香港嘅國家，聯合聲明
所以應該運日再去英領+ 加強英國文宣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

火燒小熊維尼點睇？？

你去

一地五星紅旗+chinazi旗

支那國慶當白事咁搞

證明到831有死到人
政府而家嘅手段極有可能係用其他人命（滅口）去掩飾 呢個極權政府嘅思維係拉哂所有人 以達阻嚇作用 反效果就出哂嚟 同樣手法應用係831事件到 將有關人士抺殺嘅手段最終都會包得住
你諗下一百幾日來 佢地歉都冇道個 但一搞出人命就唔係道歉咁簡單
如果呢單嘢可以喺10月1號之前爆到 足以證明到香港政府嘅手法與中共無異 甚至比人感覺更恐怖（中共透明度低 六四都可以話冇死人 外國傳媒同人民未必好似我哋一樣咁熟悉中國嘅政治黑暗）絕對係最大嘅核彈

叫習總黎告囉

10月1日全港各區都不斷唱美國國歌同揮美國旗陣

10.1咩國歌都唱剩係唔唱中國國歌

係煲底搞同步升黑旗美國旗唱願榮光歸香港
Btw出左幾次po都推唔起sosad

搵紙皮箱 整到綠色扮坦克 搵幾位手足扮比坦克轆
應該搵D 64 文革 大躍進果D黑歷史 黎做大佢

五十萬人上街一齊唱榮光歸香港

我一路都咁講，本來仲想十一係英美國慶，但唔分group又好似好亂

集思廣益

即係你認為赤納粹呢個稱呼只係老屈同侮辱豬共,落佢面.
而並唔係事實?

叫人係美國問候習明澤

一人一張維尼貼紙

全城披麻戴孝，搞國際級喪，抬棺材，灑溪公錢同佢沖喜下

諗起都流口水

炸左習近平間屋

呢個要另開行動post 煲大佢，而家要開始宣傳同做野，唔係唔夠時間買旗同動員
P 牌仔自推唔到，希望有心巴絲打可以幫手開post

行動目標：十一香港重現青天白日滿地紅旗海 港人宣示共產政權非法本質

只要如下歷史場景重現香港，必定會引起極大回響

升美國𣄃 唱美國歌
燒國旗/共產黨𣄃
惡搞啊習
大肆宣傳 中共違反中英聯合聲明 要求雙普選

將中共歷代領導車頭相都遊街，當然唔少得雜種

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

全民晒冷 攻佔中聯辦！！
雖然預咗又重兵

撕黨旗！無犯法！

整架紙紥巨型坦克加個紙紥人放喺彌敦道, 一把火燒燃左佢同佢祝壽

全民披麻帶孝有無得諗
而家分開人手入定貨到時派 有其他窿路買入黎既都可以幫手

完全同意
但係想問應該十一掛美帝旗 雙十先掛民國旗
定係
十一all in 民國旗

燒國旗只會引起一堆糞蛆嘅指控，對我地場運動作用唔大，因為佢地唔係我地敵人。
反而燒黨旗明顯係有革命意味，針對支共依個政權，connect大陸人依加係中國淪陷七十年（當然數目唔多，但多個朋友好過多個敵人）

印黑白國旗+習大大
周街氹，比人踩

唔好講 警隊&林鄭包庇黑警之類
佢地雖然o係香港係土皇帝, 但樣樣野都一定要經中共點頭

中聯辦/中共包庇警隊濫權暴打市民

中聯辦/中共破壞一國兩際
句子最尾加句 嚴懲警隊害群之馬 / 嚴懲禍港問責官員,令香港重回正軌

咁同要面有咩衝突？
人哋打咁大堆嘢
比你一句戇鳩冚埋嚟
討論嚟講都幾低質吓

其實唔會 佢地面皮好撚厚

Why not hoisting both on 10.1 可以重溫埋美國同中華民國以往建基於義利嘅盟邦關係，唔似得現時只靠利益維繫嘅美共關係

同WSJ講左幫習近平一家持有大量資產。

越多同日外地遊行，証明越多外國支持我地，共XX越嬲！

[重開]十月一日，覺醒嘅香港人面向旗桿肅立，黑洋紫荊旗徐徐升起，眾人唱嘅係《願榮光歸香港》

全世界維尼tee

connect支那人

Push

最基本

右派講唔講事實係中共眼中都係反黨反革命的陰謀。研究中共係用中藥的思考模式，而唔係用西方價值觀。

叫人扮維尼之後當眾羞辱

佢升旗，我地放氣球，天空連龍牆啊！
升旗體乜9媒體都會有！

呢個要另開行動post 煲大佢，而家要開始宣傳同做野，唔係唔夠時間買中華民國國旗同動員
P 牌仔自推唔到，希望有心巴絲打可以幫手開post

行動目標：十一香港重現青天白日滿地紅旗海 港人宣示共產政權非法本質

只要如下歷史場景重現香港，必定會引起極大回響

國旗不可侵犯 但維尼可以

香港雙十節推翻後清

最好通街都唱美國國歌同中華民國國歌

咁樣落左咩面

絕對唔係 係要舉住中國旗話自己係中國人去示威衝擊 然後批評中共係賣國賊 貪污
中共最厲害一招就係批評反對者係漢奸 我地就篇篇要愛國反共

十一華殤 中共建國

令佢冇錢
冇錢就冇面

咁唱國旗歌囉！
山川壯麗 物產豐盛

一堆黑紫荊喺維港飛。
用cheap cheap 無人機可以飛啦～～～被人打落來都唔心痛

要完全唔能夠維修

個人意見

第二先搞政改，有拳頭先有話事權，唔係遲早又衰番。

有press會解釋架啦

唱住中國國歌反佢 我地係為中國好先反中共 替天行道

肯定係搞鳩我個名 唔明點解冇人搞

美國旗海
你買咗未？

USA
USA
USA

洗乜搞咁多野，每人拎一支國旗出黎，咩國家都有，就係冇中國，秒落佢面

輸出革命，中共最驚

10月1。

大型路祭
面果浸就祭自殺/831 烈士
底果浸就祭中國大陸70冥壽
用晒70字樣+祭祀冥壽既文宣
同時可以加各國旗隊做嘉賓
我地順手搞埋感謝祭

好激

美國旗海

其實在香港燒人民冥幣有冇犯法？

我唔想落佢面
我想推翻佢

去五枝旗桿掛美國旗

燒街衣，捧住黑白嘅蝗國旗相送殯式遊行

燒黨旗佢吹你唔漲又可以撚鳩佢哋

全球排支那人大行動

要出到外國人media，就先要有大型行為藝術·
要想像咩外國人少見同會影咩照片比較凸出·
-如有成百人以上綁住，再連住係金紫荊，情況就好似煉獄一樣·
-又或者中學生或初中生每個都蒙着眼睛或捆綁手腳，學生衣著在中共機構下靜坐·
-List 出中國每個城市不公及打壓的資料，必須要每個地方都要有， 做成超級連儂牆(要有中英）

以上只是建議，不喜歡勿插！

集體燒國旗呀，強烈建議929，101集體燒國旗，絲旗太貴就燒紙旗！

出現了

犯法,黨旗就唔同講法

等收迪士尼律師信

認真 餵軍營食臭雞蛋
小學雞得嚟可以辣㷫佢哋
夠膽咪因為幾隻雞蛋而出兵囉
唔敢出就即係話俾全世界知軍營都不外如是

做老豆個演員嘅樣生得好似習仔

燒旗
整習大紙紮公仔
撒溪錢

老老實實，個人搞黨旗好過搞國旗，始終呢刻我地對外既宣傳係反共產霸權，係反抗一個主義一個思想，唔係反抗一個國家咁簡單

一齊燒國旗咪得

香港同人慶祝習近平復辟帝制
願皇上萬歲萬歲萬萬歲

掂！

個個垃圾桶裝滿国旗

好期待

少年你太唔了解共產黨係一個咩黨

點解唔燒黨旗

全場大嗌：
天滅中共 全黨死清光

燒黨旗最好

五毛出唔到聲，中國人見到又可以反思

又和平有noise

點解會唔認同

呢個好,不過保護好自己,習種好小氣

929全球反赤納粹

金紫荊

升旗禮一定要用無人機吊起納粹旗幟 或者就咁美國旗都已經好好玩
然後奏國歌就播英國國歌
完場再大叫天滅中共香港獨立

玩返文革個套
破四舊，立四新
批鬥藍絲

維尼係大陸被人ban左就知咩事啦

星期我覺得上次去美領都已經落中共面落到地底
當個主權國日日都叫春強調自己everything under control
個城市竟然不停去國際上唱黑個所謂主權國
又揮舞他國國旗 又唱他國國歌 仲要超多人拍手支持 上哂國際新聞

一人一隻燒豬祝賀
強國人有得睇無得食

悼念所有係民運死去/仲被軟禁緊嘅維權人士
到時再呢班人個樣印poster size出嚟，好聽啲仲可以同外媒講係想提醒國家係發展經濟同時亦應該重視人權。
成件事好聽又插中共痛處

祭拜小熊維尼公仔

最落到中共面 就係全港市民係10.1國慶遊行期間 去一個好代表民主既地標 睇升一幅香港人既𣄃 同一齊唱香港國歌

人地國慶升𣄃 都會全民靜哂 唱住自己國歌睇升𣄃

港共國慶去金紫荊麻睇升𣄃 同時我地二百萬人搵另一到升𣄃 唱香港人國歌

有比較之下 落柒中共面

黑衣軍閱兵儀式
有國旗有國歌

搵啲有升𣄃經驗既手足 做番一套正式既升𣄃儀式

我好想播片, 由佢大躍進大饑荒數到8964, 講哂佢一直唔想提既醜事共匪你到今時今日仲係死不悔改, 繼續霸權你要整死幾多人

買個維尼熊插住黨旗嚟燒

呢個主題意義不大，為什麼要圍繞佢而活呢？
我地的生存目的不是這個

發起人鏈式燒國旗A4紙

同埋傳遞到chinazi嘅信息

慶祝chinazi 正式公開。
世界地圖: China → Chinazi
貨幣→ 不再承認
與 Chinazi正式宣戰
Chinazi 錄入字典
Chinazi 英文維基
🎂

喜事搞到變白事

呢個好似好過美國旗
中華民國

一人一隻維尼維插住黨旗燒左佢
舉中華民國旗
成條街痴滿chinazi

10.1升旗嗰陣
用drone係升旗旗杆附近拉天滅中共banner

好想睇

拆金紫荆，唱榮光歸香港

要俾佢自己7出國際

百萬人舉佢大頭照出殯遊行，舉英美德法俄日意奧旗護航
最後高唱我港國歌，燒佢旗同大頭照作結

應該要係同一時間燒支共旗

有冇辦法train 到狗(指寵物,不是指警察)在指定地方痾屎????

燃燒中國國旗在香港是犯法的，如果中港台以外的地方，一起做會怎樣？

啲人可以有立場咩

可以喎~ 不過咁樣佢地個邊要預咗會有沖突. 因為ON9支那無處不在

有無人有大型無人機. 掛著香港旗飛? (如維港上空)

我係原本提議嘅人，但係我都覺得要深入討論：

1. 青天白日滿地紅旗🇹🇼係十一掛定雙十掛

2. 台灣人會唔會對🇹🇼反感 (部份獨派係以綠島十字旗為正宗)

個人對掛星條旗🇺🇸冇意見，甚至覺得《香港人權與民主法案》通過之前要掛多啲

1997年7月1日，中華人民共和國自1949年在中國大陸地區建立政權以來首次接收香港主權，並成立香港特別行政區；中國國務院贈送給特區政府一座名為「永遠盛開的紫荊花」的貼金銅雕，此雕塑安放在新落成的會議展覽中心新翼。當天，時任行政長官董建華及國務院副總理兼外交部部長錢其琛主持揭幕式。雕塑寓意香港永遠繁榮昌盛；銅雕高6米，重70噸，以青銅鑄造，表面鋪以金箔，以紅色花崗岩作底座。基座圓柱方底，寓意九州方圓，刻有長城圖案，象徵中國懷抱香港。

平反8964

如果用投射電視live轉播外國燒中國國旗，在香港又是否犯法呢？

唔係一早做左啦咩
呢加每次港島有示威
班狗都重兵駐守係中聯辦

改曬佢地國家嘅文化

掛呢塊野掛到周街都係都夠爆

要加埋 江澤民，韓正
咁先人人有份 落面落到盡

銅鑼灣書店爆過小熊維尼情史同埋剪小熊維尼肖像既JJ

我地好多義士
推佢地去

中國棋好似唔可以攻擊

中共產黨期可以侮辱 好大嘅放係馬路上面任由一百萬人踐踏加吐口水

一街水靜鵝飛
鄰國國慶? 關我地撚事

未post已經比人ban comment...

讚成同時升黑旗同唱榮光

同埋做到唔同地方同步升黑𣄃，已經好大soundbite

呢段時間實多外國傳媒

同有冇手足有計，黑旗升旗聲大聲過扯國旗，就已經落到面

台灣是獨立的

全民v煞面具有冇得諗

市民自發維港煙花匯演

釣魚台是日本的

70周年「国」慶，重中之重梗係講「爱国」

最嬲肯撚定係大大力宣傳中共港共高官權貴嘅「离岸爱国主义」，沒有之一。連文宣連儂牆蓮花長輩圖都可以貼中港共高官大頭相 fake9 班藍屍。

挑依點老共興得來隻腳仲要最痛，而且鞭屍依點嘅好處如下：

1) 影響全球民生問題
共官親屬移民，劣化外國生活環境，炒貴樓價，仲要任何年代嘅大款出國都必然係黑錢
近5-10年外國人已經非常排擠离岸爱国小粉红，我地用依點將香港人生活之苦 connect with 鬼佬、日本人甚至一帶一路非洲國家

2) 反映 Chinazi 文化侵略嘅問題
大陸人就算移咗民，只用微信、群自己友，完全唔融入當地，考牌要英文都敢搵人代考嘅。
但當地有任何文化同中共国不同，大陸人就會批評人地

3) 大陸本土人民好撚多不滿离岸撚
香港人屌中共班离岸爱国撚，大陸人70国庆係只可以收聲 連中共政府都只可以收聲

4) 香港人嘅年輕抗爭者好多甚至連 BNO 都無，肯定最愛港！

以下 google 返來嘅，資料搜查都慳埋

最新一員 — 章子怡、汪峰

「离岸爱国主义」出處

康文署宣佈咗取消，不過市民可以自發舉行煙花匯演，當然國歌同國旗就唔係支共嗰啲

黑油淋金紫荊，拆回歸紀念塔，回歸紀念碑，黑水浸紅旗。

大家拎住小熊維尼同國旗遊行，中共已經好嬲

唔燒旗
係旗上面噴平反六四 FREE CHINA
再掛返上去

舉哂全世界唔同國旗
淨係唔撚舉中共國旗

1/10全港同一時間百萬人齊唱香港國歌，申請埋建力氏紀錄

612 721 811 831cctv 新屋嶺

慶祝雙十國慶

1. both, 十一掛係要羞辱中共，激勵士氣
2. 台灣人唔係重點，我地用民國旗嘅主要對像係共匪，唔係台灣人

最好美國旗同民國旗並掛，比美國回憶以往同民國係義利並重嘅盟邦，而家同匪共嘅關係只係以利益黎維繫

另外，請各位巴絲打幫手推post:
【加強贈慶】香港人應該擴大慶祝雙十節去否定中共主權

deep fake Donald trump 屌彭麗緩
最好係d重口味嘢
sm 鞭打 屌口 嗰d

中國國慶 香港有乜節目? 去搶佢支桿 黎升旗？

升旗時，集體放黑色氫氣球在維港兩岸同時放。

唔想同佢同一日國慶 但可以拎佢個國慶黎玩下

10月1齊齊剪爛哂啲國旗

頭帶白巾? 叫埋外國人一齊做?
又無位俾狗入?

push

10月1去太子站做個大型法事，要破地獄，過的金銀橋，燒大屋！眾籌！打完齋再call 僧侶超渡，最後唱聖詩！

揮美國🇺🇸

全部人番屋企瞓覺

請大家幫手推此post:
【加強贈慶】香港人應該擴大慶祝雙十節去否定中共主權

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗！

落佢面唔夠，要推冧佢個政權先有用

柯屎尿落習近平幅相度

點解要慶祝國民黨國慶呀 想直接送個金融中心比台灣呀？

外國會點諗 你地一尾搵避風塘

連少少骨氣都無？香港獨立又已經唔敢講喇

香港開埠日 又唔見你地慶祝？

十月一號 咁好嘅宣傳日都唔好好 為香港諗下

開始有d混亂 到底係純粹想激下中共

定真係光復香港 時代革命？

邊度可以買黨旗？想燒

但係又唔想比錢中國淘寶

去搵人 輪姦中出埋 雜種平 個女
然後拍成av 派街坊

小熊維尼焚化爐

今個星期做低金紫荊先。

看藍藍的青天上
白日放光芒
看國旗迎風飄揚
梅花遍地開放
衛國責任在肩上
熱血湧在胸膛
歷經時代的考驗
香港男兒最豪壯

多少的風雨把我們
磨練的更堅強
多少前輩的血汗
歷史寫的更輝煌
黃埔精神在發光
大步邁向戰場
犧牲個人來換取
國家和平和強壯

國慶揮動美國旗

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

再掛撚晒其他國旗上去 就係唔掛國旗

靠自己？想問吓點靠自己？人地有軍隊有軍備 我地得平民百姓 唔多方面搵出路點革命？
要講嘅 都可以話激中共都係一個出路 又唔係話十月一唔做 唔明做咩要起晒鋼
定你覺得十月一後就會收皮

印張維尼大頭相出嚟 再喺上面痾屎

文宣搞番個全球示威

好有諗頭

你侮辱希特拉直接會被槍決添,咁希特拉是否係只重面子,不顧實際?

舉低過曬其他各國旗

你收啦,同我講呢D.

舉國旗 燒黨旗

下,希特拉咁樣唔係重視面子?

每星期掛真幡

屌你老母習近平

直到十一

佢係唔會因為你講佢乜嘢而開戰或放生你
你咁諗係當咗睇豬式蠱惑仔片,串串共,落對方面,但佢係要食人,食人先係佢主要目的,面子好閒嘅咋.佢話中美友好,成班睇完四仔嘅五毛亦會即刻鳩缩,而唔會感覺憤怒,要求清君側

係你唔係咁了解啵.
豬乸本身就係法西斯底嘅食人文化,食人係本質,面子只係你外間錯覺. 家下鬼佬都明啦.
即亂倫咁,要面嘅人連諗都唔會去諗,而豬共係做晒並經常做,但就係唔想比人知比人捉,你可否話佢係愛面子,是否又意味住假若係你自己做呢D亂倫嘢,你並無所謂比人知比人捉?

算啦,你都唔明希特拉做物要殺人嫁啦
你更加唔明點解維尼會被人ban

你嘅意思係豬共喜歡亂倫,但佢愛面子,所以唔想人知唔想人提,甚至唔想比人捉.
而換作係你嘅話,你係唔介意比人知,比人提,甚至比人捉?

我唔怪你地架,因為你地都睇開豬式蠱惑仔呢D串串共,落對方面嘅劇情.
老一輩就睇開公檢法於一身嘅包青天話好嘢,好欣賞好陶醉, 但全部都係豬式思維嘢.

升台灣國旗，簡直完美

咁講到最後,到底ChiNazi嘅出現係只因為想落豬共面,令佢難堪,
定831,新屋嶺,POPO作為...........真係極端種族主義法西斯呢?

扯旗禮播共匪進行曲時候唱大悲咒撒衣紙

燒維尼+黨旗 完全唔犯法 但前題係你以燒野比先人為大前題咁做 唔係會屈鳩你縱火

然後幫支旗做個儀式 蓋上棺 副棺寫住壽終正寢

同志革命起義 推翻極權統治

放公廁尿兜

掛民國旗係歷史問題 表達中華民國先係正統 共匪係賊
以前港英時代香港都係慶祝十月十的

929

比人講中就叫人收皮

我覺得10.1主要名號，不宜是“落人面”，否則外媒都覺得你班友先撩者賤。

何況我地大把正當理由今年唔慶祝，咁多義士自殺被捕，黑警橫行。

用呢個口號：
8.31無調查，
10月1戴黑紗。

10.1 公祭
做白事

棺材，花圈 是基本

唔駛燒唔駛扑！
周圍都升支維尼熊大頭旗就夠！

Cosplay小熊維尼

幾好

唔好再叫城大做Shitty

十月一日
全民喪服弔國難

唔好小學雞
要從普世價值出發

【加強贈慶】香港人應該擴大慶祝雙十節去否定中共主權

十一、雙十升中華民國旗、香港旗，昭示中共係非法叛亂團體，唔係正統，無權染指香港

中南海你估話入就入？ 死on9

你就on9
習近平家族香港別墅曝光 淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋

民間勇武閲兵式

湯唯都拎左香港身分證啦，佢算係比較肯融入嘅移民，廣東話冇口音英文又用心學，但不排除以後再移民。

Btw大陸明星有見地，醒嘅真係個個都拎外國國籍，最低消費都入香港藉，淨低嘅就真係唔識上唔到位個啲。不過有幾多個入左藉有交稅有學當地語言文化？

你真係要照下鏡
了解豬共就知唔係面嘅問題,而係佢真係一個法西斯.否則你班嘢係到ChiNazi,係老屈緊佢,落佢面,定係佢真係咁.新疆集中營係虛幻出嚟落佢面架?
你, 傻西嚟.

咁攞 HKID 無用嘅，如果唔係我地唔使反送中，同埋我當佢(嫁咗)移民韓國啦。不過我唔會屌湯唯，不論香港定韓國，佢都算高度融洽嗰批。

係鞭都章子怡先啦，新鮮滾熱辣！ 美國老母…

補充一下：10.1国庆屌大陸權貴高官假愛國真移民係可行㗎

因為可以舉撚晒所有外國國旗，再舉埋班「外国人」名同关系咋嘛，依啲大陸移民撚文宣又可隔一段時間又拎出來去藍屍廢老前鞭屍…

中共要香港人「人民鬥人民」，咁我地都要再輸出返百倍「人民鬥人民」去大陸

其實上次「818 天安門廣場」撚警係好撚成功，如果搞到大陸人10.1掛著反港獨/反移民撚而上街，唔撚記得祝壽就好。

破壞所有有象徵意義的死物， 國旗，國徽， 黨旗，黨徽等